大家覺得邊句好啲？

香港警察
集體自殺

香港警察
吞槍自殺

想印出黎

另外有巴打加咗句

香港警察
皇天擊殺

大家覺得邊句最好？或者仲有冇其他提議？

一推

再推